點解TVB套套都講d主角痴線

係咪反映香港生活只會變成痴線佬

係香港變痴線佬真係唔難